{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071357050/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "테리 스트라이프 반팔 티셔츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門が製造したFW22 / 422742DY0テリー組織感のストライプラウンドTシャツを発売しました。 こちらの商品は厚すぎず真夏でも単品で着やすい半袖Tシャツです。 表地はポリエステル70%、綿30%で構成されており、洗濯時の注意事項を必ず守ってください。 濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 手洗いする必要がある場合は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯してはいけません。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品の損失は保護されず、服にアイロンをかけたり暖房器具に近づいたり、高温でアイロンをかけてはいけません。 金属部材やデザイン上、装飾物に注意する必要があり、水洗い時に金属付着物によってサビが発生することもあります。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので注意が必要で、白系の製品に色移りすることもあります。 また、水洗い時に製品が多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツはポリエステル70%、綿30%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何色ありますか？",
            "answer": "このTシャツはストライプ柄で、濃い色と明るい色があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、手洗いする場合は服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは漂白剤を使って洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何度までアイロンがけできますか？",
            "answer": "高温でのアイロンかけは避けてください。また、金属部材やデザイン上の装飾物にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水洗い時に収縮しますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを着用すると色移りしますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを洗濯すると毛玉ができますか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは強い日差しや照明で変色しますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは体質によってアレルギーが出ることがありますか？",
            "answer": "はい、体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 409
    }
}